「民團自救」市面開始有小量人混水撈魚，現場手足需唔需要自組自衝隊保護市民/小商戶安全

認真

一方面係舉手之勞，
另一方面自衝隊可以做埋哨兵/清癌細胞，
拎多d印象分（雖然大家都知係歸緊邊）。

黑警信唔過，就要靠自己保護自己。

唔同意請拉，同意請推